# Стъпки
 - Инсталирваш selenium chrome driver https://chromedriver.chromium.org/downloads
 - Инсталирваш node.js и npm https://nodejs.org/en/download/
 - Копираш всички файлове в папка, отиваш във въпросната папка и от терминала пишеш `npm i` за да инсталираш node.js библиотеките
 - Стартираш скрипта като пишеш `node index.js` 
